箱根河口湖兩天一夜

請問如果我打算先去箱根玩，到傍晚入住溫泉酒店，之後第二日直接係酒店出發去富士山果邊，有咩交通可以搭，如果鐵路既話好兜，有冇巴士會快d?

另外會打算買jr pass 3 days, 果兩日用得著嗎？

？

箱根去河口湖架巴士，坐撚到想死
幾粒鐘

箱根裏頭唔知鐵路整番好未

呢兩個地方慢遊夠玩幾日

轉到你暈，得路線バス

本身就住銀座既，不過箱根果日就專燈去住一晚溫泉，第二日玩富士山，純粹唔想咁on9要 箱根>銀座 銀座>富士山，想直接箱根>富士山，睇地圖好近唔想一來一回

如果真係坐幾粒鐘 晏就先去到河口湖基本冇野做

我想知道有咩交通工具係最快同最唔兜

推

比30000縁我做你一日司機

得富士急巴士
唔好以為急行真係快
係坐窄位舊巴
仲要兩個鐘，真係搭到想死
Miss 左又要成粒鐘

下午去到又冇野做
四點已經開始天黑到香港六七點咁

我11月尾去 5點已經睇唔到5米外既野

有周遊卷可以看下

坐巴士去御殿場轉巴士

搭單問一下
預計6月尾 5個人3日2夜帶埋行李去
周遊巴士/富士急/箱根空中纜車
有足夠空位放行李嗎?

我上次去玩完箱根去完大涌谷個D 最後住左仙石原溫泉
個邊去河口湖近D
先搭巴士去御殿場
再轉車就去到河口湖站
大約個幾鐘到

箱根強蘿去御殿場既係大型旅巴，可放行李
車程約一小時
不過班次極疏

其次 周遊巴同纜車係觀光交通工具
唔洗諗住拎住行李周圍走，盞辛苦自己

個gip最好搵JR d locker 擺好先去箱根
如果唔係邊到都唔使玩

可以寄行李嘅

去到御殿場轉的係無行李的小市型巴士。無行李架又chok 到過山車咁，仲要坐幾粒鐘先到河口湖，上次用Hand carry 喼都覺得阻到人，唔好諗住拎大喼上，幾粒鐘一班仲要幾到懷疑人生先到河口湖，下次都係不了

真，明明八點出發霜根去河口湖
搖下搖下，坐撚到懷疑人生
又要攬住個喼，架車又細又焗

去到都就入黑，屌拿星

富士急行巴士，比個名呃撚曬

未，秋天先整好
利申：上星期五去完

真啊，大喼唔好拎上箱根內同箱根去河口湖的巴士，人地係比居民同旅客共坐，宜家無左鐵仲要全世界迫巴士，仲要拎大喼塞住哂D 位。

箱根巴士又唔係大，唔好做個失禮嘅香港人，香港人一去到日本個朵就臭晒，希望大家將心比己唔好做一隻港蝗

租車